傾閒計

住新界就咪出街

陣間又比人屌又話港豬乜乜乜
最好就日日出去食煙

原來係屌呢樣

正皮支持樓主

而家先收工返元朗

其實未必
我都唔理

小心啲呀

十個po第一個正評

我都唔會理

做咗都未必洗大大聲通知所有人

你又知嘅

我都係講下

見到啲人去親都po ig真係唔知講咩好

好彩我都係講下

唔想留係屋企
屋企人仲講緊打得好
岩岩同屋企人吵大獲
利申：元朗人

有無自己一間房 入去聽歌靜下
唔好出街

無房

好想飲凍豬

危險唔好自己出街

唔講啦

經

忍未

食！

自己正自己

飽屎

唔係我嚟我有fans原來

好高級咁

開簽名會未

都係得啖笑

熱豬嚟架

陣間再講

又分化

飲熱做乜

開highfive meeting

好過abs wor

今日飲咗凍
內疚

✋🏻

態度正確！！

原來你係我其中一個fans

係咪嚟

係
有冇親筆簽名寫真

好手足

純粹係養生

想點

有好多風景寫真！！！

唔怪得你咁大隻

又係得個講字

單眼⋯
話說嚟到對啲唔識嘅小朋友單眼 佢地會回應 好正

想電死d細路咩

多謝樓主讚賞

咩文嚟

係係

其實我好被動 唔會主動搵小朋友玩
但呢度嗰啲好熱情 會問你咩名 / 過嚟抱你地
所以好滿足

因為派完米？

非洲

叫我大隻b is ok

非洲都好多文

嗰啲係無派的

費事人同你相認啦

真⋯
返家未⋯⋯⋯⋯

派左咀你都仲得

唔知
你咩都識咁

返緊
約左朋友打機！

唔洗驚 無人識我

吹水你又信

講起
頭先碎碎地輕輕錫咗小朋友隻手
然後佢：喂你做乜錫我呀！
之後我無理佢 偷笑
之後佢畫完畫想講比我fd子聽
我：我聽唔聽得呀
佢：唔得呀你頭先錫我！
我：咁我而家好嬲呀（另埋面忍笑）
佢：你扮嬲嘅（細細聲）
我：講真我真係好嬲呀（繼續另轉面忍笑）
佢望住我1分鐘 又唔想我嬲 ：唉好啦我講埋比你聽啦

支持！

我真心覺得你咩都識

尊重的

打咁大段點睇

聽緊歌

？？例如

尊重

唔好睇

返緊去聽歌有咩出名

吳喎

非洲有好多文

你又真係delete

呢個笑咗

？？？？？？？？？

純粹廢事成段quote 咁長

奇*⋯⋯⋯⋯⋯⋯

笑屎

👌🏻

世界好多謝你

返去聽

笑下咪好

唔洗

佢地有自己語言？

我唔係叫世界

咁你咪聽

有⋯⋯⋯

樓主你係

播cd

洗唔洗呀
金剛圈呀

以為英文真心

Za warudo

想傾咩

櫻吹雪

唔係的

皮皮

話咗你識好多嘢

花哥

叫非洲文？

多謝捧場

鳩打出嚟

係

花哥係另一個

比狗聽

笑屎 再hea d

Bath sin

花姐

....ok u win

ya

今日有冇返工

有啊
返朝早

總之都小心

學者

怪唔得你聽

份人悶係咁

係嘅大佬

邊洗沖涼，，，

Ovveveweuve osavveuebeww
Osuvavvusea osas

我話個語言

唔似你咁污穢

10連

我好乖

返工返成點
見你好多是非咁

你又知我地有傾過咁多野咩？

我辭左了
而家返住pt先

好勁。。。。。

識聽

唔係點

講起我同我朋友洗3 10分鐘搞掂

沖左邊度?

沖咗嗰度

借係邊到?
我起碼沖涼係要半個鐘

我20分鐘搞掂

咁快手嘅

差唔多

做劇先

Oh sharing first

我留意你

幾時搵返份長工

跟我讀

咁唔聽

唔知你。。。

咁好汅糟

sweet

唔想搵住

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

甜未

咁都好

點解你可以背曬出嚟

好憎金剛圈

我好求其

仲未做

甜到蛀牙

。。。鳩打

點解

衛生都要的

十點啦喎

好䁔點算

暖男

笑撚死我

憎

有
沉咗好耐水

浸好攰真心

啱啱先做完
攰到就死
仲攰過上年

又自己說自己笑

你的金剛圈

浸死未

唔比？

幾時劇

有冇人鼓掌

唔了 好憎

我ok

明就好

隻碟好貴炒到

聽日 我負責帶啲細路出去 無份做
想笑 無咁易

點解要掌

點會唔識游

最好係ok

吓咁邊個做

咁你做左乜

最緊要ok

買碟唔係成日聽好嘥

我話啲3浸咗好耐水
唔識游又點

我成日聽
同會儲

其他人

咁你d3真係唔識游水

細路扮盲佬
我負責拖佢地出去

又指人做野

有甲由

好膠

燒嚟食

我呀媽都會

執屋未

佢地識

係呀

係真
廢事仆親架嘛⋯

有個妹子驚 叫我喺廁所門口等佢

佢又唔係成日聽
所以真係舖塵 最憎

唉又要沖涼

食火龍果

好攰

食奇亞籽

游咩式

賤

唔式

咁你負責拍手？

。。。。。。好酸

第一日識我？

我會
同入櫃 所以冇塵

係負責取笑

麟果好食

比唔到分。。。。。。。

有冇第句？

又係賤事跡

佢話xxxx你可唔可以唔好走呀

即刻抱住佢入去屙

佢個櫃無嘢come住

無了 好似無人切
又唔想食西瓜
damn

太勁？

教我未？

係咁架啦
今日同fd子係咁嚇個細路 嚇咗10次 好撚搞笑

佢沖涼

啲3灰色笑撚死

買個玻璃櫃

西舢咁正

太膠我睇到o咀

唔理了 貢麻煩

諗唔到

佢會否陰影

鍾意火龍果多啲⋯⋯⋯⋯⋯

真？

咁一齊

甩左色？

孝順呢

咁瞓啦屌

西瓜消暑

珍

訓練有素

原來1點

又撚人

小學了
唔洗我幫佢沖

太污糟

我無架喎⋯⋯

屌你咁撚筍。。。

啲水下話

唔係好暑

我知

睇得出

咁又系

勁到o嘴

係
你1點瞓喎

好撚好玩好賤

膠

咁攰

未必
聽日七點起。。。。。。

玩d乜

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

交比我

洗3先等陣

888

係嚇到我

水衫都分唔到

睡鳥

係其實上年同頭2日一樣用沖涼液/洗頭水洗之後今日有個呀姨比梘粉比我地洗
灰到癲

我係

點解要拎返段嘢出嚟

你應該真係第一日識我

洗頭水係威

點解要咁早起？
我都係七點
聽日到我地整早餐

要孝順d真心

加幾粒字不代表係新嘅句子

做尖

咪成日笑佢玩佢

純粹好佩服你9噏都打一大段嘢

好慘豬。。。

佢成日食
食食食

係咪好q

洗完 好多嘢洗

笑死又唔係

咁早

我就weak

我地真係好求其

廢話

點解
多塵？

下⋯晏啲起咪算

都話7點

我唔係9up
係真係想share 好搞笑
⋯

水洗都好d

教精你

我地同佢係兄弟

又乂五刀

總之有野做

多謝

燒黃紙未

123456789

Live
Weak

888888888

其實係幾
因為一唔比佢食0食就灰

係 個地好多沙

唔好咁早

咁我地有用水

緊係

嫌棄咪講

有乜做

下次唔講88

早抖樓主

今晚同妹子瞓

精神

咁早做乜

佢抖氣聲好大幾好，一叫就醒

有野做

咪問你做屈

野

Ok

流足成日汗(；´Д`A

講要做乜未

未

咁抵你流

係咪好想知^^

唔想

^^

咁唔講

vv

求你講
好想知

食屎啦

去某u

話咗係ocamp

都唔係我個間

都係ocamp不了

又係

唔係ocamp咁is what

幫人搬出宿

真架？

辛苦曬

都係推下喼咁

抄就低調d 改幾隻字

到！！

食咗嘢未

收嗲啦

支持手足

食左m

駁唔到就講粗口

支持口病

又

最好唔好

魚柳包餐橙汁加大拎走

拎走去邊食呀

不如試下唔好

飲咗暖水食咗蕉 都係無屎
係咪因為食得少嘢

唔認親認戚

收嗲邊係粗口

老豆

行住食

你幾多日。。。。。。

好忙

我daddy mami話係

好似3日，，，，，

大忙人

你真係叫daddy 媽咪？

嘔撚了。。。

想食你整嘅出前一丁

你真係喎

老豆呀媽

笑死我但個肚腩都真係唔係好大點解

以為你真係咁

唔係個個食到

未必
做義工

老豆你煮得好好食

支持樓主做義工

今日有啦

靜未

不了

我琴晚已經飲咗奇亞籽
真係一啲屎意都無 點解

笑咗囉真係

可能岩岩醒

OK Fine

咁你而家真係做緊義工

收聲未

哭死
挑戰7日不屙了可能

咁你可以反對

煮咗就收

Mami 呀

幫人點解要反

屙唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

屙唔出屎的第2天
和女友談到2日無柯屎...她叫我食多d蕉..

屙唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

屙唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

屙唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

屙唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

屙唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

屙唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

屙唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

屙唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受唔到lor ...我諗我地要冷靜下..

屙唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係柯左小小屎碎

屙唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

屙唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

屙唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那仆街自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

屙唔出屎的第15天
屙得出屎了! 屙得出屎了!!!!!還屙了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

你屙屎就煮

Yes mum yes mum

有冇不反對通知書

真心呢個時間sd好好笑

爸爸屙唔出可以點做

你把口應該臭到

講起
今日幫妹子責頭髮
佢：呀你幫我責嗰時好似工人姐姐幫我責咁呀
⋯⋯⋯⋯⋯⋯

比人屌屎眼

今日無問題喎

香港人？

自己聞唔到的

做開攻

佢係香港人⋯⋯⋯⋯

真的

Sharing first

咁自己屌自己

可能你似賓妹

唉搵唔琴本營刊類似嗰啲嘢

但人地就會覺臭

咦搵到

搶隔離個本

幫佢扎嗰時啲手勢似

我本身由佢
佢話Passport一手交一手
即刻返房搵

上車

笑屎 你個frd

做賓妹未

又被耍了

Yes daddy

落瞓到暈

有咩用

Yes mum

嵐

好撚悶

返工？

我無

呀嵐

搬完入camp未

咁勁秒回
熱
食飯返去瞓晏教

12345

呀媽你今日好靚女呀

同我講嘢未

做乜嘢

我想長眠

早抖

入左你媽媽

好掛住你

熱到傻。。。

67890

姐係真係入咗
咁出嚟再傾

NO SIR! NO SIR!

邊個

狗撚到

你

我呢度淨係曬

我呢

Sir d what

咁早起身做乜

你是誰

屌曬d組仔先

認錯人了

又熱又曬

你未聽過？

屌你又問

又話無入
收皮啦

......ok酒仙

有啲風

得你屈

應該未

咩又問

有我
哈哈哈

佢真花嚟

幾時一齊飲
你係咪改左名

咁你有無
比多次機會你

笑咗

菲傭:
朝早yes mum
夜晚nosir

上面

冇人識呀

唔知有咩好笑但笑咗

咁有咩問題 唔係好明

我新嚟

你咁靚都唔識。。。

都未放榜撚有camp咩

佢無改過

ok

洗唔洗咁惡

多謝🙏🏻

椰絲

你悟性太低

我係好蠢

未必

⋯
佢想長眠咪問佢咁早起身做乜
⋯

咇咇咇

借。。。

唔喎

呢個係我咪扮

都未放榜撚有camp咩
(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

未去過撚識咩

希望你cite翻出處

你忠實fan屎

你好叻

你咩 一秒醒

椰絲（樓主，2019）

又串

你叻d

諗返起勁耐個首韓歌

唱嚟聽下

收啦雨後花

你拍拖撚會去咩

又live, 真係悶

正未

你估我係你咩

欣賞你

無謂比較

我可以一秒瞓

因為我真係比唔上

咇咇咇咇咇

都係講下

唔阻🙏

好慢

惡過獅

收嗲啦咁都叫講下

88早抖

又第一日識？

謙

Duck u weak

真係咁。。。

Himhim

陣間又嬲

有種唱埋第二句

你囉

講上

Live jor...

.....

本身係打狗
出左獅

唔知邊個推到500就眼瞓

。。。。。

君子

我無瞓著

Kwan chi

淨係記得呢個

悶了

餓了

幽4

你條女嬲

笑4

咩（樓主，2019）

聽住先

Suk nui

Rice sin

Siu jor

800都未瞓啦
講經

有咩食

嗶嗶嗶嗶嗶 青春已未夠數
嗶嗶嗶嗶嗶 要跳更高
我今夜同你帶路一齊快樂
就算是盲目的感動只有一千秒鐘
你今夜給我吻過 就屬你最好
嗶嗶嗶嗶嗶 有你最好

咁幽5

4

聽住仙

一丁。。。

10

差啲瞓咗

爸爸你煮得好好食

事實

Babyshark 咇咇咇咇咇

岩岩先話人廢

我都就食 餓了

啱啱合埋眼：到啦到啦

睇下點

我叫呀靜

少kam

又vs

Eat

日日搭車

靜香。。。

我返去反省下先

未叫

呢度大熱

叫春

係
上年好似搭得耐啲

係。。。。

你會輸

點解唔🚁🚁🚁

呢度大曬

想屌靜香

唔會叫

我流汗

支持

因為成功

你陣間仲有屈做

幽

有無都唔會叫

比出木杉屌左

搵返人未

佢幾型

返朋友屋企

型的

過夜未

瞬間終結

你型d

唔知

解凍咪得

低調啲可以

試下知

錯歌喎

事實怕乜強調

少攰

慢島

我講真

唔需要
要明嘅會明

你好深奧

托住個篋搭左成條地鐵線

分身自推

朝早真係好多人搭車
咁你瞓晏教未

得你做到

食粉

仲有包食

都未返到

嘩今晚食燒雞呀

講啦

靠你

咁慢嘅好慘

食咗lunch mei

我都靠得住

九5搭8

報左警

圖

係。。。。。。。。

今晚今晚今晚今晚今晚今晚今晚今晚今晚
我要青檸檸檸檸檸檸檸

䁔男

覆你唔島

提你圖

我cool cool

去緊食

餓島

熱到屎

唔明但笑咗

希望我記得

食咩

牛死女

你唔係地鐵緊咩

真係

我飽

我一陣好多嘢食

好期待之後嗰2日好開心呀

提你

咁你笑乜

食緊飯

希望都記得

咁又未必

你又話飽

肥屎

26返？

呢度有fans

跟你笑

屙到就想了

食完咪飽

咁易跟

好！

茶記

冇簽名

煮一丁未

有咩好食

呢度興highfive+叫人名

恭喜
熱屎你

我意思淨係想屙屎

比人拐

提下你

所以我唔會出街

屌
都話食完

✋🏻✋🏻借來子！

拖實mami呀記得

知啦

呠

記得老豆煮一丁好好食

我屋企冇冷氣

攬佢

收嗲啦屌你

溫提

講真有屁但屎不到

你老豆

唔洗出街就唔會出汗了

又話興

咁熱

有d想嘔

你咪係

焗到出汗

我叫雪花

🦃🦃🦃

唔好意思我份人好直接

有風扇

雞嚟我知

其實日夜子係咪真係永別

無呀，好又一餐唔好又一餐

冷麵

走啦

我係想問你食咩

湯麵

我麻麻地

🤮🤮

返返嚟

有冷氣了

似盲

我都係喎

又迫酒人

幾好食

都唔知你叫啱未

陣間又話我收兵

又嫌

商場

Hi無人子✋🏻

屙左仙

好明顯啦

系

到我食

Obviously

Bye

點解又係我⋯⋯⋯做乜

麻麻地真係

想做你隻兵
點我做嘢未

收嗲

我都想⋯⋯⋯⋯⋯⋯

頭先嚟咗個法包
咁我拎起擺入口（未咬）
之後有人話 啲青瓜絲未嚟喎
咁我擺返落碟
之後個waiter話呢碟係第2枱
仆街

食飽

食飽啲未

可以

飯未

啱完

住家？

街

食乜

好眼瞓

牛尾

X2

好食

真

食完仲要損骨

係 妹下妹下

新人留名

我啱啱都食飽

正

妹完未

好飽
食咗好多嘢

完咗好耐了

食乜來

仲未開工咩

金邊粉
肉包

330

正喎

幾好幾好 我仲未瞓到
秒到瞓著

hi

食咗2舊半

唔秒了 睇巨人先

好好
88888

肥啊肥啊點解肥啊喂

Hi

56.7

其實肥都幾撚正啊屌

你講得好啱

你好你好

肥過你

冇聽過？

唔好提

點解咁撚肥⋯

冇嘢做咩

仲以為咁都冇聽過

以為姐

我黑化左

唔開心，走左lu

dededededede

食雪go

咁而家係休息緊？

我又食

休息下都好
你之前咁chur

最近成日忍唔住黑化

黑衫暴徒

再嘈就打你

[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 68

#843 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

噉小妹要做尖自保

你鍾意食咩味

做咩引用餅餅比我睇
你好想睇我地打架?

咁唱比我聽未

入面不談政治ok?我前日已經講咗

我新人

交換聯絡要小心

selia

我都冇
叫佢唔好捉我ok?
我已經唔諗住再搞班仆街
警察更加唔會搞

放榜好緊張。。

你可以揀定食乜餐
下次講嘢小心啲，高風險telegram自己同熟嘅人圍爐好

jupas?我今日miss jor interview

好

想入城大建築。。。

放完有得camp仔

cu有監控cctv...

屌你老母又jer

又講中。。。。

Real? Siu4

城大疑帶頭實施全民監控！向學生開刀，侵犯學生私隱！

小妹好彩無揀cu....

絕左

甘小莓係米要入禾含。。🥺

幾時去

絕左費事回

玩得開心啲 真心

做同學

真係冇

勿相認

挽ocamp?

組媽幫打丁

有乜牌子dom dom recommend?定環保走塑？

勿起底

冇
傻的嗎？

交比男仔買 小莓怕醜

驚驚

走塑la

我都唔識

等出街，約左女

右女？

約埋

好攰呀瞓咗15分鐘
今日食完晏行程完了

我豬𦟌

買咗豬未

木

咁你去嚟做乜

我而家好開心

？

點解嘅

屙咗屎

？.？

。。。圖

。。。？

早講
沖走咗⋯

？口？

咩形狀

╭(°A°`)╮

唔係爛屎
屙咗2舊

好眼瞓o(︶︿︶)o

想嘔真心

等緊齊人食飯

你問。。。

我瞓著咗。。。聽緊人講嘢。。
食乜

葉問

成隻豬咁
牛扒。。。。

1001

1002

⋯⋯⋯

100連
1

極低質喎

好眼瞓
又鋸

好彩無爆笑

自己瞓著咗都唔知
比人輕輕拍一拍成個人震醒咗

點解會。。

你得咩

又巨笑

有幾難

開住個po訓
等比人起

琴晚瞓得唔好
好驚整親呀妹

做未

攬住佢訓未

小笑

笑笑小電影

驚扎親佢
我：我唔會再同你瞓架啦
佢：xx好衰呀拋棄我呀
我⋯⋯⋯

收啦

珍惜未

係咪笑左

張床算大但真係瞓唔到 搞唔掂
你同佢瞓

1000

估到啦

999

好逼
btw一落機有集會

都仲忍到

仲有一日就甩P

集咩會
民陣？

未必
咩

923

曲奇

認住你

邊條妞叫曲奇

唱

風起花落

。。。

load咗一下

未必要爆我地嘅關係

我食咗熱情果

又笑左啦

好忍 個特忍

真心笑咗

笑到哮喘未

因為愛很美

真係遍地

六福珠寶

好吃

又想吸毒

雪糕好食

幽屎珍參

買未

我健康

你？
食開乜

忙到4

香港冇

買左條金縺666skr

咁請你食
有埋熱情果籽 好搞笑

發燒喎早幾日

等你返嚟

快

又認錯邊個

唔想返好開心

借來及你

屌拿星

咁喺個邊跳

收嗲啦屌

又笑。。。。。。。。

講真我幾開心跳得

我好靜

我都覺

樓呀

咁嘈了

點解要跳樓

123

想睇

你仲未食⋯⋯

咁你話唔想返

咁點解要跳

牙嘈

未未齊

絕對唔會準時

永遠留喺個度

我想呀呀呀呀呀
聽日嗰2日會好開心

約6

又𥄫子

Ig direct say hi

會被扑

630

989

有個真係幾正不過好細個

驚乜姐⋯⋯

咁咪岩你

得1個ac

996

差唔多啦講真

太細個了
小學
好可愛

再開

強勢回歸